都仲未出現千跌現象

個市已經好仁慈，以前高位必回幾千點，依家幾百幾百咁回算係咁

真
最期待係陰落
因為落多上少咁跌跌撞撞
先死得最多人